[大快人心]機戰新作出o係PS4都唔出落SWITCH

成班任豚仲係到圍爐打飛機話出係SWITCH
btw部垃圾機除左mario 同zelda外仲有咩GAME 玩得落手

Show Blocked User - Yoona_lim

哎喲任豚嬲嬲豬

有2017 goty

又係zelda

藝術品黎

仲好環保添，可以講多十年
2018: switch 有咩game 好玩？ zelda
2019: switch 有咩game 好玩？ zelda
20xx: .....................

17有odyssey zelda xenoblade 2
18有metroid bayo 3 pkm
19未畫餅
有時見識少真係唔好出黎獻醜

發下夢好喇

攰唔攰啊？
有親sw 既post 都出現
部機無game 玩所以得閒到捕住連登？

原來貼出黎唔回得既
你個回力鏢仲要打中自己友嗰下好笑，你班兄弟仲勤力啦

打得太耐mhw 都要抖下啦 , 攰咖嘛
邊似你d 兄弟玩冷飯game mhxx 食炒價仲玩得咁開心

未出就攰到依家都算犀利

敵我意識重到咁？

太多新元素要發掘喇
邊似mhxx 一玩就上手
要玩既話3ds都玩到厭啦

心理學黎講，一個人越自卑就越要靠攻擊人地黎去肯定自己

Sony人尊重下人啦
MH 又係咁
機戰又係咁
就算人地係咁
你地唔使咁
利申 純PS4機主

你個回力鏢咪又係打死一車車任豚

都係既， 人地無game 玩已經好慘
巴打我尊重你意見

咁多元素都可以秒出post秒回post，即係好多空氣索狗無玩啦

真係未見過任豚叫人唔好買PS4，又未見過出親咩game都出黎認屎認屁
反而依個post

選擇性失明，真可笑

Bx同v已爆等 x都會買
係on9仔先會想一家獨大

話你on9怕你嬲

又做中立撚 小心又俾狗咬

是但啦 又唔係冇ps4

咁都尷尬上ig果啲咪暴斃

有幾得閒先會出依d post?
有時間用黎打機好過啦
有多d 俾機迷選擇係好事黎喎, 唔通你想一部機獨大壟斷?

利申冇 switch

買ps4啦 屌 垃圾SWITCH

明明事源係你笑鳩pc冇game玩
我先諗起條友影相晒自己d遊戲機出黎好似好威威咁

樓豬仲係小學雞 問完呀媽買ps4冇錢買switch 大家唔好笑佢啦

xxx你估浪得虛名？連索狗都嫌佢煩，得你咁傻豬仲當佢係索系玩家既主思維

都冇諗住爆你大獲
硬係要沖出嚟柒

其實安心院switch同roberto真係理性過你少少，
人地個個以機論機，
你就成個小學生咁個個post都貼果幾張圖

btw我又想睇下仲有咩料可以爆wo

名符其實的switch

成日jer住我1400正評個膠post
人開膠post你開膠post
你就1回覆

名真係重要

成日jer住我1400正評個膠post
人開膠post你開膠post
你就1回覆
幾年冇拍拖 一拍戴綠帽

唔係自家game都夠j咩 仲ff三廠

我仲以為係無敵玩家私底下有同何東妹做過愛果種爆料

真心唔好再做D咁小朋友既野啦好嘛,
你個個post都成個肥絲大隻咁,
一陣連安心院都嫌你煩,又話唔當你係任系玩家咁棧無癮

綠毛王小學雞在先，比人用小學雞做法玩返轉頭，你都唔高興，有無咁好朋友呀
洗地俠係又洗唔係又洗一早臭晒朵，係你地見到先會當係任系既金科玉律，不過都証明你地已經淪落到要靠一兩個極端分子黎打飛機

係咪我錯左過左D野?
真心想知唔係想選擇性失明, 多得無敵玩家我依家對眼好健康

唔好再係帶綠帽呢件事上傷口上灑鹽ok？

綠毛王有邊個post有講過道理？入黎全部都係撩交嗌，比人狙擊好合理姐
不過有可能你地覺得撩交嗌等於講緊道理都唔定啦

你一句xxx你估浪得虛名？連任豚都嫌佢煩，得你咁傻豬仲當佢係任系玩家既主思維
已經收左皮啦

何東妹的確有講啲on9野，
你地要追擊其實一啲問題都無，
你咪用返啲機既野屌9返佢囉，
但以事論事佢依家真係肥絲式咁貼圖，
用啲同打機無關既野玩追擊喎，你覺得好合理？
同埋你地又好中立？
一個就成日冷嘲熱諷話個個收錢都sony打手，
一個就成日話人打機有信仰淨係打一部機